黃色經濟圈：抵制華為，全民轉 SmarTone

成個香港，得 SmarTone 唔係用華為做 5G backbone，如果搞個 SmarTone campaign，應該有啲作用。

呢樣嘢都唔係第一日講，反應冷淡原因可能係：
（1）SmarTone 咪又係新鴻基
（2）SmarTone 未必全線華為，天線用華為唔得咩
（3）做乜幫 SmarTone 賣廣告

不過小弟覺得，如果可以搞到上國際頭條，甚至引發美國盟友嘅反中派跟章嘅話，咁對華為嘅打擊咪話唔細。我哋依家成日捱打，有機會喺國際上踢中国一腳，有乜唔好？

大家點睇？
Telecommunications industry in Hong Kong